嚴正呼籲記者杯葛政府所有記者會

林鄭個記者會咁樣都得 篩選記者
淨係答自己想答個D 答幾條垃圾之後西晒面咁走人
希望記者真係唔好再理呢D廢人
留番時間做其他採訪工作

嚴正呼籲記者杯葛政府所有記者會
推到記者見到

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

跟住佢就會譴責記者唔中立

咁到時咪得返紅媒？

唔報就得
（最慘cctvb實去）

想記者唔去
首先大家要唔好睇
事實上愈多views
就愈值得去採訪

記者係唔會咁做
你唔好侮辱佢嘅profession

之前有人提過, 但一定有紅媒去, 沒反制作用

到最後成個場都係紅底記者係咪就有用

個八婆冼左啲記者朋友一鑊，下次見到佢就唔好俾佢講嘢，直接記者答問環節，問佢問題，

仲要遲到

冇人去咪即係佢自己鳩UP完就算
咁樣點解決問題呀

佢講廢話都可以有幾個大篇幅報導

咁D記者會就成功淨係比深藍睇
我地係要拆彈
唔係避彈

記者係絕對唔會做埋啲咩杯葛嘅小學雞嘢
人哋profession唔係咁

希望你哋明

唔杯葛得，點都要去，不停問，佢唔畀人問都照問題，D 咩TVB 呀大公文匯嗰D 問緊嗰陣就疊住聲咁問，嗰度咁多記者想問問題我睇佢block 得幾多個

乜柒都唔答 就咁比新聞稿得啦
唔好又遲到 搞咁撚多嘢 浪費大家時間

記者朋友，如果你地可以現場團結，大家傾一條問題係政府必須回應ge，每個記者問完自己原本個問題，都加埋呢條問題落去，佢無答到就下一個記者再咁樣做，直至完場

當個問題不停咁出現，咁讓可以證明到政府根本無尊重過記者，無尊重過市民，呢d記者會答問佢地根本就係得過且過，成個記者會只係想分化市民。

當現場得tvb大公文彙，你估d人會點諗？

依樣我AGGAR

佢答既咪又係佢講過既野

咁編輯落手好過

其實應該要學返利君雅
佢地唔俾你問都照大聲問
不停轟炸到佢答唔到其他紅媒問題
當然要全場其他行家一齊轟